一齊左幾耐可以問對方搵幾多

都一齊左一年有幾 我唔知佢搵幾多一個月 我地係咪有問題

一識第一日就要問

會唔會勢利

你唔係咩？係就認啦 臭雞

你都癡線，識咗一年幾唔問得啊
佢未知人地搵幾多已經同人一齊，你都有得屌人臭雞？

唔該巴打

我唔係 我唔認

問人之前講左自己搵幾多先
咁先有禮貌

點解一定要知人地搵幾多

未識之前都了解完啦，所以

咁唔係點諗以後？ 我愛你都要睇下大家想要嘅未來一唔一致架